火影鳴門婚禮邊個做老竇

如果自來也仲在生，你係鳴門會搵伊魯卡定自來也做老竇出席婚禮？

嗚門講過佢當伊魯卡係佢大佬

卡卡西呢

咁不如你假設埋風波水門都在生。
其實唔洗煩，嗚門時用穢土轉生叫晒佢地幾個上黎出席結婚嘛搞掂啦

自己影分身做曬所以角色咪得囉

我覺得自來也似阿爺多D

一係伊留卡，卡卡西，大和，killer b,一樂大叔
最大可能係伊留卡啦
The last咪有幕影住伊留卡

我記得直頭有集鳴人請伊留卡做添啦 重睇

動畫睇到700冇睇了

根本就應該將所有好人轉生返黎繼續生活
皇道漫

守舊撚

寧次心諗...

同意，反正嗚門打贏晒，都係想大團圓結局，
好人壞人齊齊復活，穢土轉生可以限制壞人唔做壞事，又或者壞人得到不死身就唔再作惡，
咁樣就可以齊齊BBQ！

得閒無事穢土出嚟打四圈又返落去都咪話唔正

死人用咩賭，分身打牌過下手癮，贏輸都係自己袋

死人可以無限賭J

用求道玉操刀點睇

搵一樂大叔
話哂由細食到大
好似親人咁

嗚門用手摸兩下就可以重生

六道之力已經用完好耐

卡卡西火影做神父，證婚人喎

自來也在生既話幾時輪到伊留加

皆人在生幾時輪到自來也

皆人在生鳴人咪廢青一個囖